覺唔覺iphone x 售價太低？

又要同班死mk, 港女一齊用。

希望ip xi 更上一層樓

申利：錢多

吾覺

Ching sick ball
最好貴過勞

最少都起碼拍得住一個車位價錢

yes

我覺得應該買Tesla送iphone X

調轉有冇得諗？

有錢既話可以自己一個收購哂啲iPhonex

Yes
a g a 9都買到

呢部毒撚機黎，唔岩港女用

On 9 Apple d野平既話我真係唔買